個支足捐錢telegram 個個post都見..咩事...

純建議:
手足:有需要搵區區議員/出名機構.
守護孩子等.

家長 :有需要搵區區議員/出名機構.

你永遠唔知佢地咩料！
小心小心小心

連登完咗好耐，行動post無，熱門一半係娛樂嘢⋯